"search_placeholder" = "검색어를 입력하세요…";
"clear_tooltip" = "고정되지 않은 항목들을 지웁니다.\n⇧와 함께 선택시 모두 지웁니다.";
"clear_all_tooltip" = "모든 항목을 지웁니다.";
"about_tooltip" = "어플리케이션에 관하여 더 보기.";
"quit_tooltip" = "어플리케이션을 종료합니다.";
"clear" = "지우기";
"clear_all" = "모두 지우기";
"about" = "관하여";
"quit" = "종료";
"preferences" = "설정…";
"preferences_advanced" = "고급";
"preferences_pins" = "고정";
"copy_modifiers_config" = "• %@와 함께 선택시 항목을 복사합니다.";
"paste_modifiers_config" = "• %@와 함께 선택시 항목을 복사하여 붙여넣기 합니다.";
"format_modifiers_config" = "• %@와 함께 선택시 항목을 복사하여 서식없이 붙여넣기 합니다.";
"accessibility_alert_message" = "“PasteMe”가 손쉬운 사용 기능을 사용하여 이 컴퓨터를 제어하려고 합니다.";
"accessibility_alert_comment" = "{settings} 있는 {pane} 정보 보호 환경설정에서 이 응용 프로그램에 접근 권한을 부여하십시오.\n\n“+“ 버튼을 클릭하고 “PasteMe“를 선택한 다음 옆에 있는 확인란을 토글합니다.";
"accessibility_alert_deny" = "거부";
"accessibility_alert_open" = "시스템 환경설정 열기";
"clear_alert_message" = "기록을 지우시겠습니까?";
"clear_alert_comment" = "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";
"clear_alert_cancel" = "취소";
"clear_alert_confirm" = "지우기";
"key_used_error" = "키가 이미 사용 중입니다.";
"active_screen" = "활성 화면";
"screen" = "화면";
"system_settings_name" = "시스템 설정";
"system_settings_pane" = "개인정보 보호 및 보안";
"system_preferences_name" = "시스템 환경설정에";
"system_preferences_pane" = "보안 및 개인";
"contact_developer" = "개발자에게 문의하기"; 
"ms" = "밀리초";
"미리 보기";
"Hide preview" = "미리 보기 숨기기";
"Paste" = "붙여넣기";
"Paste without formatting" = "서식 없이 붙여넣기";
"Pin/Unpin" = "고정/고정 해제";
"Delete" = "삭제";
"Start typing in the search bar and press Enter to search." = "검색창에 입력하고 Enter 키를 눌러 검색하세요.";
"Right-click items to access more actions, such as pinning them." = "항목을 우클릭하여 고정과 같은 추가 작업에 접근하세요.";
"Press the Space key to view item details." = "스페이스 키를 눌러 항목 세부 정보를 확인하세요.";
"Access and reuse anything you've copied on your device here. Click or press ⌘ + number to paste items into any app." = "여기에서 기기에 복사한 모든 항목에 접근하고 재사용할 수 있습니다. 클릭하거나 ⌘ + 숫자를 눌러 항목을 모든 앱에 붙여넣으세요.";
"An Easy Way to Copy and Paste" = "복사 및 붙여넣기의 쉬운 방법";
"PasteMe keeps a history of everything you copy, so you can quickly find and reuse it at any time." = "PasteMe는 복사한 모든 항목의 기록을 보관하므로 언제든지 빠르게 찾아 재사용할 수 있습니다.";
"Get Start" = "시작하기";
"Quick Start" = "빠른 시작";
"Set up and strat using PasteMe." = "PasteMe를 설정하고 사용을 시작하세요.";
"Activation shortcut" = "활성화 단축키";
"Instantly access PasteMe in any app" = "모든 앱에서 PasteMe에 즉시 접근";
"Clipboard history" = "클립보드 기록";
"Maximum number of copied items to keep" = "보관할 복사 항목의 최대 수";
"Popup Position" = "팝업 위치";
"Position where PasteMe appears" = "PasteMe가 표시되는 위치";
"Continue" = "계속";
"Use shortcuts to paste near the cursor instantly" = "단축키로 커서 근처에 즉시 붙여넣기";
"View different content in different styles" = "다양한 형식의 콘텐츠 보기";
"Pin important information" = "중요한 정보 고정";
"Easily find what you copied by searching" = "검색으로 복사한 내용 쉽게 찾기";
"Support future development" = "향후 개발 지원";
"Only" = "단";
"for life time" = "평생 사용";
"Restore" = "복원";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Become Pro user to use without limitation." = "Pro 사용자로 업그레이드하여 제한 없이 사용";
"Skip and use the free version for 12 hours" = "건너뛰고 12시간 무료 버전 사용";
"Connecting..." = "연결 중...";
"Restore failed. Try again later." = "복원에 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"Try again" = "다시 시도";
"Pay once, use forever." = "한 번 결제로 평생 사용";
